覺唔覺得張敬軒首「披星戴月」被低估得好重要？

旋律幾高汁

但有無人知咩 「但是我哭以巴開火很牽強」解咩

唔知
好聽就得

人生太短出手要更大

即係你係咁出post叫人關注海外事件就岩
如果你為到單野喊到七彩就當你on9咁

長知識了

好正的

只因想到我們開仗
原來係真係打仗

最鍾意開頭啲音樂